有幾多人做到愛屋及烏？

唔係講緊既係 另一半屋企父母兄弟姊妹

而係另一半同前度既兒女

有無巴絲講下

講真結過婚 因其中有問題而離婚
我可以接受
但...有小朋友既

唉..人生交叉點

沈得咁撚快
有無身邊有呢啲例子既 都可以講下

我老母同條佬結婚，同條佬住左一個月都冇就鬧大交，搬埋出去住，愛屋及烏？

我指既方向係個會唔會接受另一半有仔女

中蝈人本性 就算個養父母對自己幾好都會想搵親生父母
就算你俾心機湊大佢 佢都唔會感激

所以......除非個便宜仔唔係一齊住
如果唔係你想長遠行落去都幾辛苦

不滿46歲母親改嫁，日少年剪刀狂插24歲繼父被捕

巴打你好 之前係個post見到你話番大陸整傢私 係家合居既 整得好嗎？可唔可以介紹係邊間？我都想番去整 但唔識pm你